冇人講Andy Rubin岀呢部？

個mon

Display
Resolution: 2560 x 1312 QHD
Aspect Ratio: 19:10
Diagonal Size: 5.71” with radiused corners
Brightness: 500 nits (typical)

Qualcomm® Snapdragon™ 835

3040mAh.
Fast charging via USB

RAM: 4GB
Storage: 128GB UFS 2.1

Rear Camera
13MP Dual RGB + Mono camera with image fusion technology
13MP True Monochrome mode
f/1.85 lens

Bluetooth: 5.0 LE

Titanium body
Ceramic back
Corning Gorilla Glass 5 cover glass

痴撚線

USD 699
USD 749 連 360 camera

幾好J

幾時出

垃圾手機，唔係amoled

又黎依D Mon，個Mon冇左一忽冇人覺得有問題？

幾時有都係問題

岩岩想官網唸住做白老鼠
但原來依家只係SHIPPING US ONLY

留名等睇連登仔屌爆4GB RAM

幾好J
唔知香港會唔會有行貨呢

好想知睇片同睇相會點

睇相部機好似玩具

都唔知幾時先真係出

個樣唔錯

用緊nextbit 表示期待

冇防水？

想入依部，覺得點？

幾乎肯定唔會

雖然好型但驚喜唔算太大希望佢個磁力插槽會有多啲驚喜玩法啦,其實呢種moon最擔心都係易爆同影響喇叭表現姐,其他都係最先進野冇咩好講

好撚樣衰
不如將個鏡頭放係個mon中間啦笨柒

但係好似話個網頁有簡體中文
係咪即係可能會做大陸市場

咁就要睇你當唔當International Shipping同International Warranty係行貨，可能都係會全球賣，但要維修就要寄返比佢地整

有粒嘢遮住個mon，硬係周身唔自在，好想搣甩佢

十字步咩

係咪行pure android

有無人share條官網link

邊個有興趣想
試伏

佢暫時只可以reserve 白同黑
灰同深綠未有

最重要是，據悉此機所有設定均由 Andy Rubin 親自操刀，所以運行 Android 時，會比市面任何一部 Android 手機流暢爽快，Essential FIH-PM1 預定 2017 年年中發布，若用家對 Android 手機愈行愈慢甚感無奈，Essential 能叫你改觀也說不定！
有實機上手先講啦

唔該哂

Pressed by Walt Mossberg as to why he’s bringing out yet another Android phone, Rubin revealed that Essential Home and Ambient OS will have a new smart assistant, and that assistant will also run on the Essential Phone.

So that’s a new rival for Google Assistant, Siri, Alexa, and Cortana, combined with the new Essential Home device and Ambient OS which Rubin says is designed to integrate with every other smart device in your home. Rubin also says he’s willing to support all those other assistants, including Siri — which Apple probably isn’t crazy about.

總的講會有新Assistant 唔係用Google assistant
應該係一個賣點

想買

shipping得US

你估pure android係垃圾touchwiz咩

照買
睇你android 之父有幾把炮

點運香港？

Investors in the idea include iPhone-manufacturer Foxconn, and Chinese tech giant Tencent.
都係諗下先

現架只有ship 美國
但佢有中文網頁(雖然簡體)
我估因為有大陸投資者
遲下應該有ship 全球
再者佢仲有兩隻色未有
等外國評測先

The international release of the Essential Phone will be announced at a later date. Further information regarding availability will be announced on . Please be sure to keep an eye on our social media channels and for these announcements!

Essential Phone 還有一些其他 Android 相比起來相當不同的地方，包括沒有內建預載應用程式、更沒有品牌 Logo。關於這點， Andy Rubin 認為，「手機是屬於自己的東西，因此我們也不會強逼消費者接受他們不想要的東西。」

在今年初，日本軟銀曾有計劃對Essential投資1億美元，同時對該公司給出了10億美元的估值，但這一投資計劃現已撤銷。據《華爾街日報》今年3月的報導，軟銀取消投資的重要原因是，他們與蘋果公司關係密切，而蘋果公司的並不想讓軟銀參與

開發人全部都係大陸人黎

engadget 已firm 出貨時間預一個月
但由頭到尾好似冇講過用android
佢assistant就應該唔用google果個個